有無人頭先望到個天有粒發光既物體

定左係個天到幾分鐘

邊到都唔講 點同你討論